如果知道的士改左錶可以點做？

都幾肯定做左手腳
搭左呢條路都十幾年
無可能半夜無塞車跳到上8字頭
綠的 記左車牌

去運輸署投訴？

叫佢車你去最近警局

正常係幾多先？

60-65

唔知要攞單

咁有乜資料先？
車牌都有啦卦

好似話冇得改架
所以可以你一坐低已經係四十幾
你截架車時見唔見到明顯紅旗？

拎左單都冇用
打過去投訴 只會不了了之

最好方法真係叫佢車你去差館

個次我80蚊坐到變110蚊

其實有可能改

直接大9佢
上次個的士佬 見我fd 醉醉地 兜我路
我等fd 落左車 我臨比錢前兇佢
「我琴日先搭完肯定唔係依個價 依到五十蚊 要就要 唔要就算」
落車

樓主係咪毒到當場唔敢發惡果隻？

我有次搭的由牛頭角去megabox
本來唔跳或最多跳一下
果時起標仲係$15
果程收我22個幾
即刻同佢講我而家報警叫差人黎
佢即刻問平時收開幾錢
我開頭乍帝唔制死都要叫差佬
後尾佢講左兩講我比左15蚊佢落車

起標$15

走佢數

又唔即刻講 而家講有乜用

我落車之前講左句
你個錶幾跳得wo 得閒check下佢
又驚可能自己攪錯
雖然跳貴左$20都無咩可能
第一次遇到呢種情況

試過個錶同張單既價唔同

係唔係塞車？
車程有冇長 如果有改錶d黃帶應該冇

唔塞
凌晨行高速
搭左好多件呢條路

一定有得改
好多新聞都有講

錶出面條黃色帶有冇甩到

唔識睇 邊個黃色帶？

全部錶都有條黃色索帶索住
避免司機私自改錶
冇記錯大概係錶既左下角

近年撘咁多次差唔多架架都冇黃帶

一定要拍片 畀個官睇個錶係明顯改咗嘅

真係有心拉人既話，警察一拎部機去check都知有冇改到啦，洗鬼咁麻煩咩

15蚊時期未有megabox

死啦
我印象中的士13起標

試過樂富去大角咀跳左50幾蚊

$15起標 好懷念

有冇人可以講下有幾多種方法改

啱 直接 差館有落

mega box應該18

定13.5？唔記得咗

好似換細碌都可以令個錶跳快啲

其實有邊部的士個標係準
次次唔夠2km就開始跳錶

屌你唔知要攞單都講得出

其實你一叫攞單佢已經會跪係到求你

朋友你黎左香港幾耐呀
攞單又唔知，封條又唔識

我之前都試過
明明之前撘都係$180-200
點知嗰次撘收我成300幾
我問佢個價錢點嚟
佢話隧道費
我想知係咪真係有呢樣野？

係，最絕係佢收回程費
除非你係過海的士站上車